東區邊到睇醫生最平

最好鰂魚涌北角

。

筲箕灣診所

邊間比較平？

賽馬會診所一定最平

醫生紙難唔難攞🤔

正常一日半日無問題

如果你真係病

今日滿哂啦 無得預約
有無平平地既診所推介